呢度有無人買Airbus?

BA以外嘅選擇